漆黑巴可唔可以講埋點長生不老先退出連登？

計過我唔食唔訓至少要80歲先還清筆數

真係有圖我定會幫